將軍澳有狗係巴士站，似想搜落車乘客身！

將軍澳有狗係巴士站，似想搜身捉返屋企手足，望住啲落車乘客實一實！

推